點解咁多人會不約而同咁將山竹叫咗做天竺

唔只啲官，連啲報紙佬都有一兩篇新聞會記錯
明明日常生活好少會提天竺，反而飲茶會食山竹牛肉、生果又叫山竹
點解會無啦啦咁多人將個風連結咗去取西經

山渣

應該只有弱智嘅人先會叫天竺

孟加拉效應

幾時有不約而同呀

要取閪經

因為關個天事掛...